圍封 乜撚關係 你咪撚阻我返工

做牛做馬 住響鐵籠
慘過做印傭

真係改歌 唔使出返去

泰國蒙面超人？

若是曠工袋大信封
趴街

屌 張建宗話冇錢 趴街

lm

觀音開庫 可否借兩蚊

劏房煮乜 濕鳩食橄欖

銀行存摺 十級赤貧
得港幣八蚊

全人類曠工 失撚柒晒蹤
補水 又冇
ate ate ate shit

十級赤貧

留名

錯音都跟返究竟仲算唔算錯音

高汁

識玩無人問你邊間教會了

我屌一睇以為唱錯歌
原來真係

呢首我全部填錯都得

Egg egg egg shit

一睇標題就唱咗出嚟

有聲

個PPE忽上腦？好學唔學學狗手指指

又係樓主

個shit走哂音

痴撚線 好撚高汁

聽住睇改詞

其實而家仲有幾多人記得呢首嘢

幫你整合下

¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶
圍封 乜撚關係
你咪撚阻我返工

做牛做馬 住響鐵籠
慘過做印傭

若是曠工袋大信封
趴街

觀音開庫 可否借兩蚊

銀行存摺 十級赤貧
得港幣八蚊

全人類曠工 失撚柒晒蹤
補水 又冇
ate ate ate shit

首歌老過00後

打狗救人

兩睇啦，

雖然而家屌得好大聲

但我覺得如果正苦唔封

亦都會有好多唔係住果區既人屌

點解會放佢哋出去播毒

not in my backyard
輪到自己嘅時候就知

邊間教會

請出招

屌你老味笑到仆街

ON9

繼續撐政府啦 政府需要你呢D傻閪

真係防疫就封撚左關啦保皇柒頭

正到仆街

仲有shut up shut up shut up

睇標題已經笑左 入到黎真係有成首

哩首唔啱音都過到

屌！出MV啦！！！

九成都係狗黎啦

呢句正

呢首好難駕馭 尤其d走音位

唔關事
我屌佢老尾唔封關
但兩件事
而家佢就係賴皮唔撚封關

如果前設係佢死都唔撚會封關
咁我寧願佢封一封佐敦
驗出幾多人有病
好過爆發出嚟

前設係唔封關

「最憎封關」 上到百多單
(Carrie Carrie Lam would you be ashamed?)
最初封關 會冇咁多單
(Carrie Carrie Lam would you be ashamed?)
「最憎封關」 上到百多單
(Carrie Carrie Lam would you be ashamed?)
最初封關 會冇咁多單 武毒入佐敦
仆街 工點返 你想返?即拉!

呢首細個第一次睇果陣真係驚為天人

點解我會知係咩歌

真 笑到追撚住比朋友睇

真係估唔到係依首
完全唔記得個melody

來來來

屌 笑撚死 仲有口音

原唱?

口音都跟埋

可唔可以幫你剪條片擺yt😂😂

你問樓主啦～

梗得

謝謝大佬

可唔可以請求你一樣小事

Eat shit會好d

原曲係egg
諗住改返近音

送頭之拳

咩

可唔可以幫我唱天竺鼠ganggang😂我改咗詞你睇睇如果ok嘅話可唔可以幫我唱

你send俾我睇下吖

(diu講hi咩 你都唔夠我同天竺鼠壞
你一次過可唔可以食到兩條蘿蔔呀
兩條蘿蔔喎
係呀
你唔好同我塞車啦
diu
車主約我三點鋪頭等
（ohh ohh）
喂下一站到醫院但塞緊
我架車車塞咗生菜加個人
（skr skr ）
留緊眼淚隻貓熱到滾 siu)

(慢慢等咪忟憎
啲車車就嚟到
啱啱三條劫匪好似當我無到
all曬佢哋嘅錢等佢無得收數
咁多錢all曬佢佢哋一定暴怒
記得有日無聊想睇天竺鼠
（車車）
點知一睇就上咗癮啦衰仔
記得果時9點都未齊
陳師奶睇鬼滅好撚煩
咪再睇
去餐廳消費
隻貓係車籠擺低
熱到反胃
去銀行搞下世藝
有黑警照住我無人當我契弟
比槍指住唔洗驚
因為我哋係
天竺鼠驚驚
比槍指住我會驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇七我班靚
但其實見到死黑警我會驚青
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇七我班靚
但其實比狗追我會驚青
人哋養倉鼠
我揸天竺鼠
打劫救人救貓全部難我哋唔到
天竺鼠
mouse gang
天竺鼠
all my friend
啲綁匪not my friend
佢哋嚇到收曬聲
啱啱嘅錢竺鼠all就最快
重視品質all到一樣咁大
個個都知竺鼠黑警個個性賴
追唔到賊話我搞到彎曬
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇七我班靚
但其實比狗追我會驚青
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我ganggang
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇七我班靚
但其實比狗追我會驚青
返去先知啲錢跌到無鬼曬
仲要比班黑警拉撚埋
前面條友聽歌阻住曬
若然你要塞我 同個牌 講byebye
（oh yeah）
今朝車車食咗生菜撈丁
個老闆好似比唔夠秤
今晚個餐爭咗啲蒜
聽朝老闆賠到氣喘
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇七我班靚
但其實見到死黑警我會驚青
天竺鼠ganggang
有隻貓漏係車我驚驚
銀行啲劫匪叫我收聲
仲嚇七我班靚
但其實見到死黑警我會驚青
天竺鼠ganggang

隻貓熱到滾嗰度後面個個siu唔洗理

仆街咩歌嚟我呢d老餅唔識

我屌

天水圍ganggang

呢度傾啦

屌你原唱黎架
好撚癲

句獨白正過份詞 點算

聽左半個鐘好撚正 開頭個到

八卦問下 點先發到彈舌r/l音
你點決定咩字用彈舌音
就咁聽落有h p j(y)聲母

巴打唱得泰過癮手痕剪咗個mv

好頂癮

咁快手

推推推

冧冧糯米

肚臍屎個巴打泰文腔太正

推

5仔存摺條片剪得好正

屌好撚正
仲正過原唱

呢個就係原唱

姓趙

我意思係好聽過秦文version

高質

本人？

係啊批你個波

你首電燈膽幾時出mv

泰文腔

唔係我能力範圍內
創作部唔幫手

精選完又唔幫手剪片
改歌台係咪孤兒仔

唔好話片
SNS開post share都冇 得罪咗連仔

呢首咁正點解推唔起

個唱腔冇得頂

連仔出個通知做連登精選，即刻過千正皮啦

精唔精選呢家嘢隨緣啦
不過真係晒咗巴打咁活靈活現嘅歌喉

真 憑巴打個唱功已經值得入精選

得港幣八蚊

咁啱搵到張港幣八蚊圖

Lm

點解會有張咁嘅圖

呢啲係咪叫三次創作？

我諗都算 個字幕都算係經典二創

幫推

笑到我透唔到氣

好撚正

呢個行為無做錯呀，前提係你封左關，同你啲dna無送中

精選了

Mixing左幾耐

個泰文音真係估你唔到

真係估佢唔到 好難捉摸呀

又係呢啲懶中立撚
懶客觀持平
總之唔阻你返工就乜都得

爽手到呢

笑死me

好撚勁

笑撚左好耐
個口音好正

啲捲脷音好正

好正

cls 點解有聲

精選放題

屌, 車大笑左,

黎生個2段聲畫好夾

懷疑泰文嗰首都係你唱

一睇就知咩歌啦

笑撚到仆街

好似美式足球攻方偷步 防方就手指指

巴打好撚勁期待你下首新歌

笑到仆街

推啦

笑到肚痛

香港樂壇未死呀！！！

笑撚死

一開頭句對白已經笑左
聽到中間笑撚到失控

慘過做印傭
笑到傻

銀行存摺 十級赤貧
好應景

觀音開庫，淨係借2蚊

做人實際d 借兩億比你就冇喇
兩蚊就ok

，

高質post

後面白衫開始食花生

Pishhh

Are shit~~~~~~~

Ate shit~~~~~~~~

egg egg eggshit

Cls

好撚高汁

無械可擊

個shit音上得勁正

屌你老味Ka

真係狂loop

睇到你句兩睇啦知你係啲藍到冚家死曬都無人可憐嗰啲臭閪

高質到仆街

窮就係原罪

鬼才

cls

巴打啲口音正到
唱功幾勁

笑到仆晒街

你2個好撚正

搞笑，但又回心微笑

有冇ig tv版 想 share

正可惜冇一拳打落黑警嗰段

有

係喎，我係盲撚

笑出聲

唱得好好聽

其實有冇打中？

笑到眼水都鏢埋

痴撚線

你d口音

有來吧！

樓主都幾多貨 G持